登：只要我地入返去，聯合國人權理事會就會執行到佢的職能

順便講一講，聯合國人權理事會有俄羅斯同支國
最唔講人權的都係入邊，我真係信美國入返去會做到野啦
返返去做Show就得

國際文宣戰線好需要大家(每POST更新9/2)

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
黨安法沒有陪審團

港黨安法對美國公民

警暴

香港洗腦教育

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

Twitter本日推薦 每日更新 4個
黎智英保釋被取消

香港警暴

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

P

xx

push

e

推

z

psuh

w

推上去!!

fish

Ikj

x

fishnet

push up

y

gogogogog

mei

aston martin

已經無人能敵，完美打爆掹key

jap jap

睇下可以連幾多日先

退位讓腎

後生仔犀飛利

搶#2搶到要捐腎

大家信唔信有支國同俄羅斯的人權理事會做到野

“The only way we can ensure the Human Rights Council fulfills this important mandate is by being at the table..."

返去Table之後就沒有然後了

後生仔搶頭香

v

支國式人權

賭上性命去推post

等緊你三秒bot

特登打錯定唔小心

當年既聯合國大會決定將港澳剔除殖民地名單 自決權被剥削
美國反對下
結果又如何呢？

u

儲緊氣

昨日支那人賣腎買iphone 今日連登囝賣腎搶頭香

t

特登唔小心打錯

集氣!!!

我以為你係特登

繼續推上去呀!!!

s

RAP

r

為咗#2要去到無腎

我以為你係拜登

今日少左人推

q

但都冇第二

p

係，預難推
我都搵唔到材料引街客入嚟

你無捐曬兩個

突發 熱門了

噉你捐咗啲咩？

捐曬成個人

繼續推上去

屌

比

推上去喇

幾時搶番＃2

同我上

唔知唔掃的權利香港人仲有無
順便講一講＂安心出行＂的開發公司係中資子公司

抖下了

咁快．．．

宜家政府野有咩唔係中資

可能今晚無咩政經po

賣埋靈魂

繼續上

上一年搶夠厭咗，留返畀啲後生仔玩下

嫌

巨

修

月

之前你地唔係入面咩

整個年三十搶2大賽

嗯嗯

自己開發都唔做
直接中資

初一至初三收爐，休下先
有人接手另計

笑

Push

當日為咗利益將中共放喺聯合國入面咁多重要位置根本就係錯
其實就算當中華民國死咗
都唔一定要有人補上
一開始點解係五個都係圍威喂決定
五個入面死咁個咪4個囉
唔通你老母5個仔死咗個就喺街度執個似樣嘅返嚟咩

都得好，錢就美帝比，權就支那話事

收收皮先喇
走回頭路=死撚硬！

真係笑而不語

畀錢班人洗姐

屌
認真 美國有民主不可否認

不過當左膠個個都覺得自己國家冇人權既時候
美國「人權」咪又係比人得個笑字

我都仲未撚計中東呀屌你老母敗登
支持民主黨美國繼續侵犯中東人民既人權

蔣介石自己退出都係on99

蔣介石自己本身都係獨裁

咁佢既function一定係幫中共實踐野望

原來糟老豆已經道出左真相

扭推

推推推推推

推推推推推手

未瞓醒

go go go Biden

Rubbish den